---
author: "Johnny Gouvaert"
tags: ci
date: 2019-10-09 12:53:09+02:00
---

L'amphi CLUB nINFO est confirmé et planifié le 16/10 à partir de 18h30 !
Au programme :

- SSH SCP (Windows et Linux)
- LATEX (Pour les rapports de stage etc.)
- GSUITE- Linux (pourquoi Linux);
- GIT (à quoi ça sert)
- Sensibilisation BattleDev, NDL

On contacte le studio pour demander une affiche !

LA BATTLE DEV c'est déjà le 26 NOVEMBRE ! Bachotage en préparation ;)

Dernier point; le diagramme de classe du RPG (voir discord pour plus d'info ;) ).

Agréable journée à tous.
